習近平=董卓，Trump=曹操，約翰遜=袁紹，普京=孫堅，安倍=劉備

林奠=貂蟬

老衲=孔融

邊個關羽 邊個呂布 邊個張飛 邊個諸葛亮

普京 司馬懿

諸葛亮=燒山

閪黑強係夏侯惇

司馬懿

唔撚怪知得蜀國輸啦

應該係約翰遜=曹操，Trump=袁紹

應該金仔係呂布

Biden

點解無莫迪

咁撚肥嘅呂布

文在寅=孔融

荀彧 = 李克強

香港求其十個狗官=十常侍

係馬謖

唔怪得會輸

打董卓關諸葛亮撚事

馬超馬超

刺殺董卓
事敗被姦

納dee=曹豹

李克強應該係賈詡

Chi-gapore = 孟獲？

Ok

習近平=董卓
董建華=王允
梁振英=呂布
林鄭=貂蟬

董卓時代 司馬懿都未上位

陳雲=張角

香港人係呂布？

好短命…

佢係許諸

三姓家奴 英 中 美

梁振英=十常侍

諗下又真係幾似…

係香港人令董卓坐大

要計點都係郭文貴

英國咁弱點會袁紹，而且當時打董卓曹操只係一方諸侯，即係袁紹條𡃁

全部都同意, 除左普京
普京=普京

廖化咋

香港人=黃巾
打開世界大戰序幕

真係比你笑死

陳同佳=張角

泛民=潘鳳
中聯辦=華雄

督郵就有佢份

咁重口味既貂蟬？

bob 叔=龐統
伍公子=胡錫進

譚德塞 = 華雄

陳雲=諸葛亮

衲dee 係 上將潘鳳
仲有東吳大都督媽咪麵

Solomon Yue呢

習近平=獻帝

七星燈…燈燈燈燈燈燈燈

黃洋達=波才
Cctai=鄧茂

哭能咗

華春瑩=貂嬋

燒山 諸葛亮
vs
麵麵 大都督

蕭山=劉備，蕭定一=劉禪。

普京點L樣係孫堅

香港=長安
30000=牛輔

gphone=陸遜

王允連環計點會係老懵董

郭文貴=周瑜？

既生麵，何生山

無完卵

蓬佩奧=郭嘉

老衲=郭文貴

水鏡

連登仔係馬超

咪挽啦ching

nonono安倍 = 的驢

咁Pompeo 何許人也？

想嘔

郭嘉

新加坡=關雲長

天琦係=？

一言驚醒

雜種係屎嚟咋

安倍=倭寇
金仔=鮮卑

我以為係城邦熱狗既三國人物

如果曹操係鬼佬, 你老豆都變你老母

衲DEE對三國演義理解都幾深

咁英國就係丁原喇wo

普京係匈奴 得閒抽下中國水 有時就好fd

嘩屌 貴圈真亂

我覺得習近平似袁術 俄羅斯係袁紹

习嬋

鄧炳強=張角
黑警=黃巾賊

死全家喎

樓豬 = 屎

搞啲咁嘅野好咩

老納=楊修

好撚中

黃晧

樓主= On9 仔

董建華 = 三姓家奴

邊個天子

衲dee = 馬元義

連登＝諸葛亮

譚nigger=?

木鹿大王=?

777=漢獻帝

Solomon

孽瘤=敦汜
林奠=李傕
689 = 李儒
董建華=楊奉

香港人=漢獻帝

蚋弟 = 彌衡

咁邊個係司馬懿？

象兵孟獲？

Trump 2020!

暗黑兵法

東施算啦好嗎 我唔想搞大佢

陳雲=隬衡

刁嬋 = 真普選

邊個做關羽??
斬撚柒譚德塞

關公月下識貂蟬
關公 = 邊個？

丫董卓要叫孫堅契哥咁撚好笑

蔡英文=黃月英?

張讓

董卓D兵 = 留西涼

屌你連三國演義都唔熟

奉孝

無懈可擊

以樓主logic 係想講佢割劇一方 地多係一方稱霸咁

習近平似袁術多啲

劉細良 = 司馬懿
叫人唔好中空城計，結果中空城計

古人黨

大口狗=孟鑊

老鳳＝范冰冰

撞樣

老納=狗

董卓定董方卓先

咪啱囉老美舊底都係英國殖民地咋